希望老豆搵仔唔好灰心 我知有手足做咗嘢禍已及兒 但驚慌唔敢報怕影響前線軍心

希望老豆搵仔唔好灰心
我知有手足做咗嘢禍已及兒

值頭喺學校批鬥到個仔女扮病唔敢返學
情緒變到好暴躁要睇社工拎藥食

但驚慌唔敢報怕影響前線軍心所以零個案報導

加油呀老豆

幫手upvote

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

堅唔堅先

信

緊係唔敢報出嚟
一報出嚟大把人跟